［左膠唔好去打針］特朗普將簽署行政命令 確保政府採購疫苗優先供給國內

據路透社報導，美國政府高級官員稱，特朗普總統將於當地時間8日簽署一項行政令，確保美國政府購買的新冠疫苗在援助他國之前，優先提供給美國人。 一位官員稱，特朗普政府相信在2021年第二個季度末，美國將有足夠的疫苗，確保每個想要注射的人都能實現注射。

點解Trump咁都有人反對？

自推

左鳩：非洲的黑人會冇針打，遠東嘅支那人會冇針打，太唔人道啦

佢地會自己打咗先講

佢哋唔去非洲住？

優先比國內咁傳統盟友點算

用英國野頂住先

左膠只會收割成果 或者講其實唔係侵做

希望白左唔好打畀咗BLM先
因為BLM

盟友好多種，邊啲先？
文在寅嗰啲？倒落海算好過

南韓政府，不了

左膠要讓畀黑人打先

左仔說：「點可以咁自私，中國都係傳統盟友黎（二戰，冷戰後期），一定要比d中國」

左媒前日連出幾條新聞屌鳩侵冇攪掂疫苗供應（夏天冇加碼、屌鳩供應商...）。不過冇報 EO